求黃的士司機tg

我想晏D想由中環去黃埔

唔該曬你